強烈建議民間記者會每日夜晚7點開

放工時間多啲人睇又可以直線抽擊狗隊好多人冇分析能力隔左夜佢當真

Agger